自己吾反工吾代表你有權阻止人吾反工

中立？我屌你老母

吾你老母

番大陸做雞啦

吾nlm
睇得好撚辛苦

我都打得好撚辛苦

推

靚女就話擺上嚟啫
柒成咁就咪撚po啦

妖 擺呀 咩唔擺呀

字都唔識多隻 重讀小學啦

擺上黎嚇人

快d推

做鳩佢老母臭系

啲字睇到眼盲

阻止人唔返工
媽呀我好亂